急推，唔該：Fact checked (偷銀包時間起始）

就近日反送中事件
本人因為長期穿著黑衫黑褲，今天已糟
「偷銀包」持異見人仕，凡穿黑衫黑褲年輕人
絕大機會糟遇偷銀包情況
本人今天於天水圍西鐵站離開沿途回家途中
上輕鐵車廂開始，續漸有幾位中年男人圍起
（利申：當時車廂人數少，而且空位多）
到落車時有兩位中年男人在我左右和前離開
但在我前方交叉相反方向離去
到我攞銀包出閘後，準備放銀包到褲袋開始
前後夾迫，當時無留意到回家先發現失去銀包

時間於2019-8-26 下午18:30左右
希望各位小心

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真心：急推，希望多啲人留意

提高警惕

打狗救人

仆街趁火打劫

哇。。。